有無人訂左大量口罩，唔想肺炎疫情咁快完

愈來愈少新增案例，到時收貨多到做裝飾都得

無

義海價10蚊俾我

樓主趁疫情就黎完，依家就快d放晒d口罩佢。
如果唔係會炒濃架

咁你收到貨後成本價賣部份比人咪得囉

藥房就係咁諗 所以教人搶廁紙

兒登兒登

可以等17年後，可能第三次SARS

痴痴地 幾多人冒住生命危險啊屌你

咁你去奶嘢囉

似iphone 4s

識唔識藥房老闆，可以對拆

STRONG HOLD

好幼稚 好多都唔值錢
on9

全球快啲完，得返支那有

快d社區大爆發啦

關鍵14日都差唔多過曬

點解仲未爆

支那為咗廣東省聽日復工，呢幾日數字一定瞞報

運到過黎先講廢話啦柒頭

你以為得中国肺炎？
仲有鼠疫 H1N1排住隊上

未發姐，大陸都煩到咁勁香港會冇事

用腦都知有排都未完

我同你收晒佢

2盒thx

Strong hold , 眼紅者物入